屌你老母熱門一個大埔post都冇

大埔要人啊

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

今日大埔，聽日北角深水埗

出黎啦

訓醒食埋早餐好出去啦

推

今日塞爆大埔！聽日大家放假 塞爆機場！

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

轉場元朗大馬路啦，大埔布曬防，坐車好快到。

大家可以覆果陣配多張圖，咁就可以更有效

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

屌你老母睇乜撚野熱門？